
\textit{Задача:} робототехническое устройство должно проехать по модели логистического
центра из сектора старта в сектор финиша через сектор сервисного обслуживания.
Координаты сектора финиша робот должен определить самостоятельно по ARTag метке,
расположенной на стеллаже, прилегающем к сектору сервисного обслуживания.

\textit{Включая содержательные задачи:}
\begin{itemize}
    \item Калибровка камеры робототехнического устройства;
    \item Реализация алгоритмов компьютерного зрения: считывание ARTag меток без
    использования дополнительных библиотек;
    \item Декодирование бинарного кода с использованием кода Хэмминга.
\end{itemize}